活動吹水冗員乜人都有WhatsApp Group

強制性吹水 活動自搞
5p唔好入 吾甘系牙啲朋友
只留活躍份子 潛水必踢

加緊啦加緊